再過五年 海洋公園就超越荔園48年 既營業記錄

當年捱多5至10年就頂到有自由行